微信女股804係唔係搞錯咗啲程序呀

有差佬上門查封未？